有冇巴打瞓覺時，成日覺得有嘢咬？

有冇巴打夜晚瞓覺時，成日覺得有嘢咬？

即係feel到好似有蚤在皮膚上躝吓躝吓
搞到我晚晚都瞓唔到
情況已持續幾個月

每次開燈睇，咩都見唔到
身上又冇傷口，皮膚冇紅冇腫

搵滅蟲公司滅過幾次，一d效果都冇
我已經連床褥都換埋，都係咁
而家甚至發展到在公司都覺得痕
去酒店瞓都覺得痕

利申：冇性病，懷疑緊自己係咪精神病

皮膚敏感? 睇吓西醫

睇過皮膚科，都係冇發現

想睇吓有冇巴絲有差不多的經歷.....

我都成日瞓瞓下好痕
唔知係咪飲水唔夠 太dry

打個飛機先訓

但我唔係乾燥嗰種痕

而係feel到有啲嘢拮一下，或者躝吓躝吓咁